【雲海錄音】港鐵公關部回應封站事件

自推

自推2

自推3

唉都廢撚事聽埋啲bullshit
當個政權已經用緊戰爭時期嘅手段去應付示威，仲有乜好講?